想出返部電莖notebook

用緊Mac
就出魔力寶貝 想玩返
20000$ budget 請出招
冇乜留意電腦嘢

Msi gp66 rtx3070
利申用緊

$20000筆直買notebook
緊係買DESKTOP

之前砌咗部3萬蚊嘅desktop 冇用，最後俾咗老母用嚟睇股票
之後轉咗用mac
想打返機 出街都可以打

出街打機就用手機啦

從來唔打手機啲弱智game
太悶

屍路正確

香港有冇現貨買到

電競nb坐底都1.6 1.7kg，如果你再帶埋火牛，分分鐘要咩多2kg野出街，你肯定自己唔會覺得攰？好多人買黎都淨係擺屋企打

而且仲好大部，細袋拎唔到出街，拎到出街都唔方便打

岩仲要嘈到pk，基本上真係未見過有人帶出街打

有D人番學打

拎番學校打果d人一定好毒

買部3070 notebook夠玩曬 大作
魔力幾十開都得啊

珍 買咗部msi 以為佢細細部會好輕
點知重到仆街
最後我都係擺係屋企算鳩數

同埋電競nb除左重，散熱一定唔會好得去邊度，打機個陣風扇好似直升機咁，都係一種折磨，老老實實用翻desktop/console好過

珍 因為屋企無位 所以先要用NB

你可以用parsec remote 佢pc =host,mac=client 應該穩陣

Matx + laptop for remote desktop

Alien

M1 得？

只要個host係windows 8.1樓上就得

你得你m1定Linux只係囉嚟播片咋

好靚仔 $26599

粒廠d價比其他牌子貴50%

買樣 laptop要拎出街見人

邊個型號

垃圾

樣靚就得

要簡就2k 17版喇

有部Alienware m17 9成新，收唔收？

出街?ITX電腦嚟

我睇過咁細個mon冇咩分別

而且2K會熱啲

我覺得浪費效能

簡15吋係因為9成出街用

魔力三開應該內顯都得，你電莖notebook除咗食電同續航力奇短之外都無咩作用。

咁其實如果淨係打吓lol 魔力係咪用普通notebook 就夠
想要啲型啲嘅款

係，LOL同魔力買無獨立顯示卡既notebook一定夠，續航力仲耐好多唔駛下下插住隻狗。
最新AMD 4600U以上或11代G7尾既notebook好多選擇。
HP, Dell, Asus, VAIO, 你上price慢慢格價。
想型D款既多數係HP同Asus最貴果款ultrabook。

2皮, 入一部Desktop 識飛啦, 睇YOUTUBE 4K 片, 一次開10條睇都順到HIHI.........利申已用2皮Desktop

咁價錢, 都只係行 i7, 太貴, 不了 !!

2皮用咩graphic card

i7已經熱爆啦
行i9? 要長期開冷氣用

睇唔到分別驗下眼好喎
部機本身都熱架喇on9

而家2皮買到咩呀

得個15,17吋有幾大分別呀
我屋企有4K 有8K電視 65吋我就睇得出啦
試過啦1080p同2K 玩隻red dead
1080p就85度 2K同我98度
咁值唔值得呀 隻手都擺唔到落keyboard

用到工作同玩到就夠曬, 2皮已經OVER 我所想, 岸鳩仔咪比10皮人, 買得個2皮機, 比人屈囉........

直接出部Alienware啦

同問
都係打算玩魔力
10000內有冇好選擇